3339跌完回升，快入

快入

派貨？

推呀

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

大户派完貨，高息吸客，有得升

繼續升，遲入賺少點

咪燈啦屌

靜靜地贏唔得既